你訂下榜樣的一刻，既有規律的魔咒就遭打破，其他人會跟著走。

「總要有人站出來。隨波逐流很容易，特立獨行雖然和別人不一樣，但沒有這種不安，就不能得享自由。記住Rosa Parks（上世紀50年代拒絕在巴士上讓座白人的黑人女子），你訂下榜樣的一刻，既有規律的魔咒就遭打破，其他人會跟著走。」作者又引述英國戰時首相邱吉爾︰歷史將會對他仁慈，因為他準備自己去寫。

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）